老細暗示要升職就要同佢...

我已婚, 關係尚算ok, 雙方入息一般, 供樓供保險供車同養屋企人都令我的開支好大, 不能冇咗份工, 如果我被炒, 我就要賣左層樓, 出面又減人工, 工作時間又長, 我一定冇可能搵份好似我現在咁好的工作,

問題係我正在面對裁員的問題, 但係老細同我講, 如果我願意同佢有關係, 佢保證我可以升職加薪, 一加就可以加一萬元, 但係我未試過同其他人做, 大家教我我應該點做好, 個老細肥佬一個, 又矮又大我十幾年, 如果老公知道我真係唔知點, 但係如果唔咁做又冇本事負擔咁大同埋咁長遠的開支, 大家教我應該點做好?

老細話你咪當同過兩個人拍拖, 同過兩個人做囉, 佢叫我要成熟d, 社會就係咁, 要付出才有收穫, 男人好少會有呢d機會上位, 只要付出身體就得, 唉, 點算???

This

咁好嘅老細邊到搵呀，去馬啦

其實連登起底好容易㗎

GREAT

去馬啦，做一次每個月多一皮喎
抵到爛

男人好少會有呢d機會上位 seafood

狗衝啦

扑咗個上司，好有征服感

差啲做左真心膠

追撚含

零分重作
俾多少少內心掙扎會好d

咁似discuss膠post零分重作

又可以扑上司 又可以比老細屌 巴打公司仲請唔請人

又出膠 post on9
blocked you

Ching sick ball

重作啦

比我就追住佢條撚含